[新戰線] 鑑於多人遇襲, 全民準備隨時救人

今朝鄺神今晚蘋果記者都遇襲
當然唔洗問又係中共班打手做既
各位, 由呢一刻開始, 麻煩大家出街要保持警覺
如果目擊襲擊事件發生, 絕對唔好就手旁觀
先睇下附近有幾多人, 人數救既話
大叫: "一齊救人!" 大家一齊上, 制服兇徙. 為民除害
如果唔夠膽既話, 請拎出你電話, 盡量拍低行兇過程, 留意佢地身上一切既特徵

大家要守望相助, 我地必須比以往更團結

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

然後個個拎出電話

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

每人個袋拎定把縮骨遮
唔武都幫手遮

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

當聽到 “一齊救人時”
就要叫 “一”，
二
三
四

仲有晏晝法輪功學員都遇襲

數1234太慢啦
聲要夠大, 搵個人帶頭
其他人一齊上, 我地係大多數
冇理由會輸畀呢D人
記得唔好報警

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

， 最緊要唔好d明顯既位如頭，
雖然會好爽， 但大家忍忍手
學下電視入面d狗打人， 攞個鎚仔都要中間放本電話簿
打到唔郁得都冇表面傷，
咁就係上上策